[推到完場] 亞冠盃外圍賽 傑志 vs 河內FC

亞冠盃外圍賽第二圈 AFC Champions League 2017 preliminary stage round 2
傑志 Kitchee(香港 Hong Kong) VS 河內FC Hanoi FC (越南 Vietnam)
日期 Date : 25/01/2017
時間 Time: 20:00
地點 Venue: 香港大球場 Hong Kong Stadium
票價 Ticket fare: HK$160(成人 adult) / $60(學生及長者 student/senior)

Now 633 直播

let's go blue bird

隊長盧均宜於賽前指出，與河內FC一戰屬五、五之爭，縱使球隊今仗將有主場之利，惟一眾隊友亦必須小心行事：「對戰雙方在上屆賽事已曾交手，對互相的實力亦非常清楚，河內FC球員踢法靈活快速，我們必會好好防範。傑志今仗佔有主場之利，應該會對爭勝機會有所幫助，而且球會早前簽入金東進、華杜斯等高質援將，再配合威脅力甚大的費蘭度出戰，我對球隊的晉級機會是頗有信心。」

賽前造勢大遊行

集氣！將加山染藍！

後晚我地會喺對於河內嘅比賽前進行造勢遊行，讓藍浪由加山山腳捲上大球場。希望球迷穿上藍衫，撐傑志衝擊亞冠分組賽！
7時15分，喺丹麥食飽就出發，讓加路連山道染藍！

#UltrasBluewave #WeAreKitchee

入場G持

入場

飛已買

場內有傑志亞冠版波衫👕賣

朱志光out!

河內FC會送波飛給居港越南人和留學生

借走咗都要留名支持

傑志打氣區設於106段

正喎！

有冇話幾點之後先有飛賣？

LM

1月25日(三) 00:15
亞冠盃 上季兵敗越南 傑志夫添闖關！

亞洲聯賽冠軍盃外圍賽第二圈今晚於香港大球場爆發，傑志主場迎戰越南勁旅河內FC，勝者將殺入附加賽圈、與蔚山現代爭奪分組賽資格。為報去年在亞冠外兵敗越南之仇，傑志必定排出最強陣容迎敵，河內FC雖有3員大將缺陣，但這支越南甲組聯賽衞冕軍仍有「傑志殺手」馬龍克萊領軍，傑志要過這一關絕非易事。（Now 633周三晚8時直播）

傑志去年於亞冠外第二圈作客河內FC，遭其阿根廷射手馬龍克萊「一箭定江山」以1比0氣走，今年捲土重來在主場再遇同一對手，「藍鳥」傑志陣容已大不相同，除費蘭度曾在去年一戰上陣，金東進、金奉珍及華杜斯都首次為「藍鳥」出戰亞洲賽，辛祖、艾力士及艾里奧都可以本地球員身份落場，整體實力有增無減，加上有主場之利，主教練朱志光認為不會被早前的兩連敗影響：「我們早前在香港大球場贏得高級組銀牌，今次在同一球場作賽，對心理起正面作用；而且上仗敗予冠忠南區實在欠運，從操練表現看來，球員未有因而受影響。」

客軍缺3大將讓半臂

越南甲組聯賽月初重開後已上演4輪賽事，河內FC暫得3勝1負排第2位，走勢相當不俗，惟今次來港再戰亞冠未能「夫添」，除曾效力巴黎聖日耳門的羅列阿諾因家事缺陣，烏干達國腳奧羅亞仍在出戰非洲國家盃，至於前國家隊成員、3屆越南金球獎得主范成良亦因傷缺陣，加上歸化兵森遜大傷初愈狀態未足，河內主帥朱庭金亦大感頭痛：「去年在主場鬥傑志，即使最後獲勝，仍是一場苦戰，今年要作客且未能強陣出擊，實在不易應付，但我們一定會全力爭勝。」

雖然河內FC有3名大將缺陣，不過傑志陣營未敢輕敵，皆因「傑志殺手」馬龍克萊會以隊長身份領軍出擊，而且一眾本土球員如國腳阮雲逸，亦極具水準，朱志光坦言要再下一城殺入附加賽圈頗有難度：「即使對手不是最強陣容，我們都會嚴陣以待，而且亞冠始終比亞協盃的水平高得多，今次的對手很有實力，惟望借主場之利爭勝。」

外國撚聽日睇完半場再飛去考試

希望搵到lin

同求

打氣區霸咁中間，準備定俾人狂屌坐返低都得

有三個friend一齊入場

決定做不孝子 入場睇波

ultras屌返佢地呀(好似係)

又係我係度跪求link

有心理準備今晚會係圖書館

in alex we trust

唔比講粗口

上次銀牌決賽打氣區都係106段

鬼唔撚知咩, 後面咪有人屌囉, 係中間果班忍住俾後面屌, 冇屌埋前面遮住哂

最後點？

係mk場見過個阿叔屌傑志ultras企係度，仲搵埋足總職員
最後個阿叔都係要敗走

個friend放飛機多咗張成人飛有冇人收 可以平少少
Email: timmyleung1996@gmail.com

求link

pmed

第一次入場
想問下買學生飛係咪要學生證？

唔洗

買唔駛
入場先要出示

估下今場會有幾多人入場？
我估5千左右

亞冠係咪好似平時聯賽咁開波前90分鐘先賣飛

已經係花墟等緊開閘入去買飛

541？

2017亞冠盃外圍賽第二圈將於1月25日(星期三)假香港大球場上演，由主場的傑志迎戰越南河內 FC，晚上8時正鳴笛，門票一律收160元正，特惠票一律收60元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由上午10時起，直至下半場鳴笛開賽時為止。

thx

坐爆花墟

典解矛清一齊排隊

花墟開始多人

特惠飛會有幾多張

都係五千到

如果有銀牌咁多人就好 成人飛貴左少少

同問

希望過6千

以前聼羅神講過，特惠票是佔座位總數某個％
確實數字唔記得
假設係10％
大球場40000座位，即係有4000張特惠票

其實開多啲特惠飛一定有so，點都會多啲人入場，但可惜佢地寧願keep住一般正價飛冇人買，都唔願意分多啲比特惠飛

著緊亞冠版波衫上堂

學定越南粗口

今次好似唔賣上層

總數少咗

個 percentage 都會小咗

求定link先

有無得即場買？

緊係有

學生票都有？

陳雲根

好大機會有 上次銀牌62xx人到3點都仲有

小心對面13號

傑志豬vs河內豬
黃洋X vs陳雲根

上次銀牌6千幾人入場特惠票都賣唔哂，所以今晚應該唔洗擔心無特恵票

pish

Now Sports Everyday with Gary Lau.
12 hrs ·

傑志 Kitchee今晚出戰亞冠盃外圍賽第二圈，於主場迎鬥越南球隊河內，隊長盧均宜早前在專訪中表示，對手河內陣中不乏技術型球員，但可以在主場出擊，增強了不少信心。

傑志VS河內 Now633台25/01 19:45直播

#亞冠盃外圍賽 #香港勁揪 #傑志 #盧均宜 #nowsportseveryday

賀歲盃知唔知咩台有直播

主客和 2.1/3.1/3
係goal 3 有人 quote 咗賠率

皇天擊殺

跪求直播

已經出左去緊飛

臨場買唔得咩？

認真，見到mtr往銅鑼灣方向明顯比平時多人，其中不少人係著藍色衫👕

「傑志期間限定店」今晚於香港大球場將推出多款新產品，另特設各款新春優惠及會員優惠，詳情請參閱妁下列表:

- 2016/17 傑志主場球衣 (聯賽/亞冠版)
- 2016/17 傑志主場短褲
- 2016/17 傑志作客球衣 (聯賽/亞冠版)
- 2016/17 傑志作客波褲
- 2016/17 傑志龍門球衣全套 [衫+褲+襪] 綠色或黃色 (聯賽/亞冠版)
- 2016/17 傑志N98外套
- 2016/17 傑志Polo 球員版:藍色 / 教練版:白色
- 2016/17 傑志訓練服裝系列 - 無帽外套 (淺藍)
- 2016/17 傑志訓練服裝系列 - 球衣 (淺藍/深藍)
- 2016/17 傑志訓練服裝系列 - 長褲
- 2016/17 傑志訓練服裝系列 - 背心 (深藍)
- 2016/17 傑志訓練服裝系列 - 長袖球衣 (深藍)
- Kitchee Sweater (成人/童裝)
- 傑志噴霧式水壺

部份貨品及優惠將於「NIKE丁酉賀歲盃」推出，敬請留意。
除此之外，場內亦設多項不同系列的傑志精品，歡迎到場選購。

*場內只收現金

亞冠盃外圍賽第二圈 AFC Champions League 2017 preliminary stage round 2
傑志 Kitchee(香港 Hong Kong) VS 河內FC Hanoi FC (越南 Vietnam)
日期 Date : 25/01/2017
時間 Time: 20:00
地點 Venue: 香港大球場 Hong Kong Stadium

有冇手足同我一樣已經到左小西灣

花墟排緊隊，太子站好多人著藍衫

唔係城門谷咩

城門谷咩難怪見唔到有人

今晚進級後，下一round先係城門谷對泡菜喎

仆街應該趕唔切買飛，門口同人收一張算

河內Facebook 公佈今場陣容（唔知堅唔堅）

應該有飛

國師真係正選

大球場點會無飛

依家公布雙方出場陣容，首先係客隊河內FC，13號陳雲根

費7大戰國師

起壇

8點打4點出陣容

有無巴打一齊遊行

國師陽謀

藍衫得日本國家隊
著去會唔會比人屌

唔係港隊冇所謂啦

入場買件
好撚貴雖然

今日槍頭對外 做不孝子 入場撐香港球隊！
利申非傑迷

大球場幾點入得場

學阿仙奴咁
搵啲貼紙遮住個日本章

我

坐得爆個場話之佢全場日本衫

有冇手足已經係銅鑼灣

Me
唔知幾點開門

係維園行緊

收成160會唔會連4000人都無

應該過唔到5000
D人留番來睇真亞冠東方

睇東方我寧願支持對家

7點去應該仲有特惠掛

alex出到？

東方根本就仆街黎 屌你老母有得代表香港出戰亞冠又唔撚去打 最後有人科水又拎撚返 無恥到仆街

仲要屈鳩南區嗰下先仆街
屌係老母狗志

一陣一齊係丹麥麵包鋪度出發 為傑志造勢

準備入場 希望會有手足backup場波

Same

屈南區其實係足總on9 原本應該係南華

633 上網睇係咪唔使錢
以前好似睇過

我驚做完勢賣曬學生飛

未買呀

買左飛先再番番去

幾點？

1915

岩岩先出太子站，巴打能否幫我買飛

7點3

集氣！將加山染藍！

後晚我地會喺對於河內嘅比賽前進行造勢遊行，讓藍浪由加山山腳捲上大球場。希望球迷穿上藍衫，撐傑志衝擊亞冠分組賽！
7時15分，喺丹麥食飽就出發，讓加路連山道染藍！

#UltrasBluewave #WeAreKitchee

行完維園
食緊南記春卷

場已入

多唔多人

目測少過200

無論賽果如何
村短都屎淋頭

g持

我有now TV 633台
係屋企支持傑志

丹麥餅店開始人多

食完南記好飽，不了

喺朗豪坊食完飯 行緊去mk場了
目測唔多人著傑志衫

傑志

唔知今日學生會唔會check證？

中六雞補習唔得閒

一定會

係南華會 撐傑志

丹麥冇人喎

求 LINK

cwb f出口多人到仆街

冇一次唔check

唔係屌晒灣咩

我係到

係我谷 城門谷

人在外國
有冇link

傑志正選陣容:
1.王振鵬, 5.艾里奧, 7.費蘭度, 10.林嘉緯, 11.辛祖, 12.盧均宜, 19.黃洋, 21.唐建文, 32.華杜斯, 38.金東進, 90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋, 8.艾力士, 22.溫俊, 24.顏卓彬, 29.播磨浩謙, 31.羅梓駿, 33.沈國強

丹麥開始多人

Alex...

林志堅唔出得？

個bench厚到

佢地本地賽陣容有三個姓林都冇資格踼亞洲賽

alex出得返

林志堅無特護，唔可以當係本地球員，所以你無註佢

F出口爆到痴線

留名等link

後備都填U仔，填埋佢冇壞

求link.. 搵極都無

有無師兄知的士上唔上到大球場 有無封路

有冇lin

後備球員:
23.郭劍橋, 8.艾力士, 22.溫俊, 24.顏卓彬, 29.播磨浩謙, 31.羅梓駿, 33.沈國強

後備太弱

嬲 , 無 live

平時出咁多假鬼呀嗱
雙林唔當本地球員

無now
會唔會有link

出假鬼既後果

有無對家正選

扺撚死件件
吹到四林咁勁
結果亞冠又係唔會用

好似好少人

冇
得633

流啦屌 國師後備

365狗志主勝1.66

足總網連場波嘅頁面都無

香港足總wtf

等到開波應該有

屌個站多人到

嚟緊小組賽都係now 63x 播？

搵極都無link

外國撚跪求link

求半場前有 要仆去考試

擺國師打後備，河內準備皇天擊殺啦

以前都會有巴打轉播

傑志波衫好搶手

小組賽應該fox sports
外圍賽係球會自己搵台播

見到伍健個女企左係閘口

Kim到，有人嗌Kim out

圖呢

東翼好多人

有無人有link呀？

雯b

X2

比想像中少人好多

160

X3

咁撚遠 係屋企睇算

x4

x5

個場好似1000人都冇

作客球迷區

回水呀屌
國師打後備

有預感今晚會係圖書館

國師呢？

屌條友唔知係咪播

同真人國師一鳩樣
淆底

x6

推

無 link

差D

屌佢係到影Facebook

單刀爭d

屌 費蘭度同kobe差啲就有

link

留名睇播磨救世

過緊隧道嚟緊，現場咩環境？

屌你播動畫直播..

直播365

跪求有Now 嘅巴打轉播

正阿

BUT NO SOUND

正呀

有神快拜

而家大聲返啦

多謝巴打

差小小

LAG but thx

有冇人分流

宜家咁盡 怕之後無氣

呢度有冇人屌過backup佬？

和會點

手機係咪冇得睇？

應該會加時十二碼

iPhone 睇唔到

AV 會唔會70 分鐘無氣

咁仆街

現場好少人

一定無咁耐

得2k幾到

有無其他link

可唔可以大聲D, THX

+1

壓到好前

電話睇唔倒

好lag

依家仲係0:0？

有啲lag 呀ching, btw thanks

傑志343？

lo12好撚唔掂
費蘭度fc都係要靠番費7

黃洋大哥，好撚靚

中眉

差d

哇 靚射中楣

係掃垾埔 但完全聽唔到聲
唔講都唔知大球場有波踢

Un 得好靚 可惜

均宜 唐文仲好過佢

有無人放其他link

wfc

可能真係$160累事

要食團年飯睇唔到 應該好多人都係咁

跪求iphone link

珍哥真係好癲

金東進打成點

還可以

又救到

金東進好掂有列文level

AV變美斯

辛祖打得幾生 快D入波啦屌

始終覺得珍哥勁d

好想睇呀屌
跪求iphone link

地波片入去啦 傳比個龍門?

越南留力？迫都唔迫下

屌 又中楣

冇運到咁 中兩次

又中楣

無運 ....

2野了

事不過三...

真祖今日踢得幾好
合約戰士mode on？

唔係連對支那狂中柱中眉都要還呀

揀波踢

最後會唔會係國師後備入替奠定勝局，清算港豬

2017 新一年就行閪運

河內fc龍門勁

亞洲賽梗係博老命出去做亞援啦

唔知lag唔lag

等國師下半場ko 你地

Thanks!

罰球差d

還債⋯⋯

邊個話真祖廢家

Thx not lag

alex

同辛組換啦...

祝你長命百歲 屌閪屌到老

Av格硬踼呢個位黎講已經好好

Av 打右前鋒都唔錯

多謝巴打開台

傑志學熱刺踢法
但兩邊都唔夠快

雙方球迷爭執

入場啦

均宜笑死我

咁少人都有得爭執

上半場 MVP 辛祖

歐查屎班on9？

辛祖今日唔妹下妹下

好撚和諧wo
一邊106 一邊122，鳩up搵其他啦

入左場
見到好多熟悉的Facebook面孔

係鬼 呢面都冇事發生

已檢舉

一定要歐查屎先係傑迷？

因為傑志

辛祖無落場
你認錯人，個個係真祖

唔係106就唔係傑迷

你睇係邊個話係ultra先

不如講下點爭執
好多手足想知

最多同東方球迷方小肥嘈

小肥係到好歡樂喎

真心想知點爭執

今日小人到

傑志這些中產波

華度斯喺中場閘左好多波

祝你死全家

開始收皮....

個台死左
想支持都支持唔到

屌你老母 真係停左

祝巴打無限有閪屌

辛祖好撚廢

上半場真祖,
下半場又變返妹妹

傑志下半場作出一個換人調動
由11號妹妹下入替11號真祖

林嘉緯頭先有球禁區外罰球比地波
西波

alex-> km tong

Alex去埋左邊係咩玩法？

傑志出波好垃圾

可唔可以搵人買起辛祖

究竟依家咩陣？
費蘭度又無落翻去，金東進又企左係中間

0-1

ON9 0-1

咁樣輸 on9

玩完

屌

鵬哥唔洗出

有無作客入球?

東方啦

一場過

換完人唔知想點
343？

咩事？去左廁所

呢球要救到下話

一場過WOR

朱志光Out

隔離有個𡃁仔話不如走啦，都輸硬

Moon walk呀屌你老母

盧12換tiger攻啦

香港 D 波 真係易估計

攻極唔入, 死得

屌 被佢整一粒 就GG啦
人地雖然派膠 但收得算好

3778人

河內讓兩個外援，都贏波

次撚次都大賽派膠

4000都冇

唔算派膠啦今次

希望唔會啦

唉on9

加油

俾呀鵬嚇死

會唔會係救唔到

乜撚野事 玩金東進

唔算 但應該要救到囉

乜尻野換人

沈國強

咁都輸真係7

朱蛇out

有無拎

中JJ

第二圈東亞區好似未試過有隊作客贏

換埋播磨

創歷史

朱志光out

中J

中到應一應

傑追和到今季每場都入場撐傑志

人哋第一次正式中籠,就入

一開波 343
之後係無左翼衛既 343

以外援黎講金東進真係差

沈大佬用生命踼波

拆哂所有香港足球場啦
橫掂都無人理

細佬黎

mola mola

1-1阿呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

goalllllllllllllll

1-1 辛祖

追和

好波

負碌到

1:1

唔通要踢加時

goalllllll

屌燈左

和波加時？

alex sandro

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Real Jo

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

真祖d神來之筆世界級

慢流尾袋呀

kobe

妹下妹下

辛祖，搏外流

屌冇得睇陳雲

fb 直播 睇唔到時間，仲有幾耐

依家幾多分鐘, 條link睇唔到時間

86now

4

你大撚鑊啊

87

成班越南佬望住個波入

播磨浩謙 真亞洲賽之王
邊個懷疑青訓之父

8630

播磨打閘

我會每場POST相

今場細佬救全家

依招叫 「妹下妹下射波」

作客入球？？

入呢球有0.7球要計alex

應該係加時

🤘🤘🤘

上呀

而家個陣又唔知做乜鳩

一場過都可以有作客入球架喎好似日本d盃咁

244

搏完就見步行步啦，好過90分鐘輸

越南個龍 = 全盛時期既葉鴻輝

華杜斯好撚勁

邊個打閘

旁述話加時

我唔想睇十二碼呀..贏都係咁話

我唔明點解傑志唔註冊羅勳奴囉

費蘭度同播磨

費蘭度 播磨

費蘭度好用 d

無左既

宜家呢個時候就係體能見真章 gg

點頂加時

註冊2個亞援中堅

豬sir

Av

傑志冇中堅呀嘛

同意，遮位勁，拖慢人地進攻，
好多下仲一腳盪穿人

和左踢十二碼?

好撚癲 d passing tackling

屌 對面讓兩隻鬼都爭d輸

我覺得似德古

好似加時

佢中場掃左好多波
有佢拎住定好多

加時

加時 then 十二

似德古 中國輝再勁d

翻緊工

睇佢好似都未盡全力咁
都已經高幾班

金東進換走

朱志光Out!

林10無氣了

踢法係咁 deep lying多過box to box

又唔夠快 又高章 重衰係懶

次次都係亞洲賽先出班本地球員，點踢呀

換佢真係痴線
唔知想點

講真 傑志真係垃鳩垃
未踢完都咁講
假鬼之父件件平時聯賽就出哂四林
踢亞洲賽就次次GG
以前就揾光頭仔頂
而家就揾U21頂假鬼

豬sir,河內已讓兩個外援la,你醒定la

細佬做到野

抵輸

屌你冇皇管，啲作客fans同香港觀眾撈埋都冇人理

打少個後衛囉

傑志場中只有兩個正宗防守球員

本土賽成班假本土人
出到去全部當外援

對面讓你兩隻鬼啦已經
中場出埋個黑鬼應該無踢得咁輕鬆

因為個心一早去左韓國死守 無諗過越南會過唔到

今鋪靠佢救全家

細佬踢公民個陣仲FIT
不過跟左件件 平時無得出

但比佢搏到
而且反正佢都係hea

橫惦輸波都係出局，換走個老鬼有咩問題

河內撳掣mode

換走哂三隻閘

Wfc

播磨 細佬 哩啲本土聯賽都冇得踢
但已經代表球隊打亞洲賽

AV得返半個人，仲要冇左兩隻閘

同意，東方多港隊成員，傑志山寨王，靠假鬼

輸左真係唔扺幫
heilo alex 妹妹 加4隻鬼都輸

反而老老實實 南華踢亞洲賽好少甩拖
可能本身聯賽同亞洲賽啲人腳差唔多

俾波走位俾波走位

南華假鬼得sean一個

人地心諗：秘密武器？ 睇片冇見過既

假鬼問題已變年經
今年仲要借走球霸

河內最勁果兩個外援烏干達中場莫塞斯+法國前鋒洛里都 無嚟，所以傑志贏唔到真係太弱了，豬sir醒定d

有無link

算啦 佢點柒 我都唔想佢輸

個法國前鋒巴黎聖日耳門出身
踢過下法甲入過波

東方>傑志

駁唔到

AV
仲跑到

佢幾耐冇試過一次過踢90分鐘波？
宜家仲要打120分

自從銀牌決賽，我覺得佢勁左

fb果度定左格

打到人地主場咁
俾人控制晒戰局

就係太耐無出先捱到120 分

我以為細佬做左少爺仔

In pang we trust

岩岩收工 有無iphone link

細佬今季只係打左3場波，今場第4場

成個12月都冇乜點踢，原來係留力踢呢場

辛祖炒既機會1賠1

14頁

養兵千日

南華都無踢過亞冠

散步十二碼

12碼玩撚完
壓力係哂傑志到

志堅入過德甲波

Scout唔到

睇黎傑志宜家同港隊一樣 靠死球

近年無，十幾年前有

依家都唔知可唔可以守和到完場

足總網寫沈國強105入波

早幾年外圍賽加時2:1贏過新加坡唔記得邊隊

2:1

攪掂

2-1GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2-1。Alex似傷

艾力士

哇咩事
當唔當入？

你講中左

入 不過俾人撞傷左

ALEX 2-1???

Alex

好開心

死球

計唔計入

出埋搶架

食左一拳

計

生命足球

入

唔使驚喎 皇馬咪又係咁

Alex=拉膠

艾力士做咩瞓咗
睇唔到

艾力士 真心勁

入完波 即拖時間... 勁撚到

無得換

又係細佬搏角球

daddy朱，alex朱

alex入波

無得換，企埋10分鐘啦

對面個龍打

落地唔好

艾力士頂唔順傷出打少個

頂住

痛哭

出番黎一場又傷

死守埋去

...........2-2

10人應戰，點頂10mins

屌，on99

on撚9

又和

嘩屌 做乜尻

屌你老母 鵬哥

...

鵬

成班睇波 屌你老尾

鵬飛都唔飛下

做乜鳩

搞乜啊鵬哥!!

屌你老味 飛埋去實救到

on9

屌你老母鵬 成日呢啲時候派膠

白痴龍門，同當年對伊拉克一樣派膠

DIU

王振鵬

膠鵬現型

鵬哥

打假波呀 屌你老母 ON 9 鵬

Vv訓撚醒未

膠鵬盡顯本色

屌你老母越南仔

派膠屌

一路都話呢個大陸龍廢架啦 係唔知點解周不時有人吹奏佢

屌你老母膠鵬

點解好似收步咁

呢個垃圾龍呃飯食呃左咁多年

真係激撚死ALEX

英雄輝勁好撚多喎

互射12碼啦。。屌

鵬哥收皮啦屌你老母

王振鵬真係好撚正

鵬哥今日黎搞笑ga wo

傑志 = 趕客波

屌你老母 咁多年有幾多次大賽重要時刻被VV整死

佢飛撚盡肯定撲到

佢幾撚時死 上佢fb屌柒佢啦

上季穩陣

唔使盡 飛都撲到,輸呢D波真係

分分鐘輸q 埋

件s收檔啦

留名膠鵬救12碼收你哋皮

做龍門驚撞埋條柱度 ？

膠鵬搞笑咩 on99

救撚到先算啦

穩陣係啊 傑志上年無份踢大賽

最後機會

有得12碼先算

好似街場猜輸守龍咁...咩料呀

🤦‍♂️

射12碼輸撚硬

呢d白痴龍

最後輸咗嘅話，艾力士會唔會喺更衣室將膠鵬往死裏打

吹奏傑志班人去左邊

次撚次關鍵位一定甩轆，屌入到更衣室往死裡打啦

巴打們正面思考

即刻諗起亞協四強

屌 呢球以為越南仔又入

贏東方個時..神救之後呀鵬自己打曬飛機
今日又做番自己

屌你咁樣射12m真係好撚on9。。。

鵬哥由我細個派膠派到我大

07年銀牌

迷鵬20年

屌 傑志真係垃圾
每年都要柒一次先得
14伊拉克四強
15班鳩
16越南THT

真

中國輝，香港輝

膠鵬

BINC

咁撚on9 比你入到下輪都冇撚用啦 實456

傻有傻福呀

傑志搞笑就唔鬧得東方
狗志係on9呀屌你老母

所以膠鵬真係唔好問點解無港隊踢

買謝德謙好難咩

YAPP > TSE > TSANG >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>VV

諗極都唔明點解有人反葉鴻輝

膠鵬有無Fb?

買完又點
VV = 件S親生仔

yes

對不起

俾我 thanks

葉鴻輝大賽穩

當初葉鴻輝離開南華個陣就要搶佢啦

鵬哥同伍健有冇做過愛?

死球加油

最後一擊

夠件S ON9?
本地賽出假鬼 亞洲賽就用班平時無得踢既球員?

個場又係經典，全世界入場打算一齊打飛機，轉頭vv3分鐘就一盆冷水淋落黎

膠鵬空有身型

3-2阿我屌你老母!!!!!!!!!!

3-2 AV

3:2

林10

唔關事 你買到紐亞
VV都係正選

Goalllllllllll
Av！！

AV

av

好滾動

咁撚樣絕殺救返膠鵬

AVAV

CLS
LAM KA WAI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

kawai

AV!!!!!!!!!!!!

woowowow

朱蛇

絕殺

alex,av,辛祖救了膠鵬一命

AV 絕殺

痴撚線av

哇 經典
哇 經典
哇 經典
哇 經典
哇 經典
哇 經典

wawa

踢120絕殺埋

邊個再話AV冇氣!!!!!!!!!!!!!
百二分鐘啦

VV真係 咁好運被AV救返一命

我屌你老味AV緯
隱形成場剩係為左呢球

咁都有絕殺

場波正到

照出電棍打撚死佢唔該

經典賽事

朱sir今場跑動距離好多

AV緯

香港皇馬

百二分鐘仲有力跳

AV抽筋

絕殺 av

唔算隱啦
踢足百二下下爆咩

AV真係好撚勁

傑志 隊史 經典戰役 TOP 3

av = 拉膠

AV好似被人輪大米咁

Av MVP

仲以為重播朱蛇第二球慶祝畫面

Av 緯

好野！二月七號去韓國屌爆蔚山現代！

av 港隊

呢場贏左係直入分組賽定仲要踢下一輪？

膠鵬有咩資格慶祝

要踢多場

伍件

AV真係救番場趕客波

傑志 賀歲杯要留力啦

完全一撚樣

台主播埋精華OK?

兩隊個龍都係膠

補完習喺地鐵開fb 嗰live 引左個鬼佬望我部機
見到av入波條友拍左兩下手

打多生場蔚山現代，贏左入分組賽去蒙通聯果組

作客蔚山現代

av 圍圈跳到老抽

朱SIR都慶祝啦

下場作客蔚山現代

傑志咁多錢買人 好心就買個龍返黎先啦
本地隨手執件都好過膠鵬

今日慘勝

對面唔差 係高空波有問題

踢成咁 作客韓國牙煙

you know?this guy hong kong legend

輸幾多當贏

傑迷大叫緊521

好老實, 越南個龍傷左左腳

MVP 係 艾力士

絕殺真係喊左出黎

今場真係緊張過過山車

5件個女

分分鐘袁皓俊都勁過佢

迷緯

fernando其實打得幾好 無名英雄

不嬲都正

買人用左好多錢，剩係華杜斯都用左一百萬(四個月約)

最應該換教練+龍

kevin bond+中國輝

金東進 金XX 返家鄉做福將

要拎佢張圖打J洩發對鵬哥既憤怒

太誇，肥袁

浩龍哥>膠鵬

有名你叫 費蘭度FC
今日得佢同雙金加Alex係合格

冇圖

我差d叫左出黎

圖呀屌你

屌你老母
傑志豬食撚屎啦

謝德謙都好過膠鵬啦

豬sir食撚屎啦,好廢ar

朱SIR又嬴

金東進
定你係講緊金里奧

同南區交換啦屌

肥鳩呢咁

已經冇人記得最尾個球係佢斬

嬴左波扮埋諸葛亮都仲得

好慘 大部分時間打閘

笑到我

見到佢拎住粒波祈禱個陣時其實幾感動

罰球都係佢拎返黎

係，豬sir on 9

要不是鵬哥照顧你們，你們能絕殺嗎

對面啲球員幾有品，好過某國球員好多

段音樂好滾動

兩球直接助攻加一球間接

屌你拉筋鵬！！！

多謝巴打開live

沈仔打翼費7打閘心諗

領先都冇拖時間

好想幫av緯含撚

睇完波返嚟多謝台主開live

膠鵬係咪日日幫5件含
點解可以踢足咁多年 派睇派足咁多年

Alex同阿鵬講:dllm 你收左AV幾多錢?特登比佢搶左我既mvp?明明我先係絕殺 依家係絕殺個絕殺定絕殺個絕殺絕殺?????????????

人地一心一意落去屈亞協

反朱又敗一仗

Mom 點會唔係華杜斯
遮線 截波 分波 控制節奏

唔同級數

有冇巴打錄左？ 我想每晚都j翻次

以似輸左就無架啦

上個月已經見河內球迷話要攞亞協冠軍

下場輸比蔚山仲有冇得返落去踢亞協?

No

超班

no

呢樣真，又冇hea踢去到百二分鐘仲走上走落

Jdt都贏倒 河内要贏應該唔難

但我覺得佢打得後左少少 仲後過黃洋

AFC theme song黎

咁嘅水準想贏西亞

打後d先守得住

亞冠盃

仲有兩個外援今日未到

fb條片2017-1-26 16:42 會自動del

果兩個都冇果陣jdt果d咁勁啦

公道講
VV近年就真係好左

不過真係大賽關鍵位佢就真係on9到震
7/2去蔚山可能仲有大把

3778人入場
得2千幾買票
$160啊哪

JDT Diaz好似走左

件s theory
件s marketing

今日我對av改觀，以前港隊嫌佢次次60分鐘要換人

大賽派膠

好有西維爾屈歐霸既感覺

諗返下AV作客不丹都踢足90

完場都冇哂感覺 見得太多 wfc

佢成日都會

仲記等第一場俾人喪屌水貨 唔識射波

中國輝>香港輝>謙>浩龍哥>>膠鵬

件件諗諗la

王振鹏
2 分鐘 · 香港 ·
今天梦游了。。。。。

肥鳩呢

當年場亞協4強真係陰鳩公
大賽心理質素

今天梦遺了。。。。。

屌你老母呀

葉鴻輝人工咁高 5件唔肯pay
以歲數，實力，人工，德古諗得過
反正南華無野好爭

淨係今天?

夢遺定夢遊

金東進一般喎

香港終於有隊傑志係有啲隊型

現場真係好撚好氣氛

金東進老了

蔚山個龍之前打首爾

仲記得佢度手位跟住入左

依一代傑志既隊型

快撚d多謝Alex, AV啦

衰撚過我東

唔x係阿

人地個龍隨時全場唔駛用手掂波

不要緊！你經常夢遊架啦，大家會體諒！😁

笑死

Alex, AV
港隊傑志都救全家

有無重播？

又要懷念第一代傑志

456定789

拿素爾 好鍾意佢

789

出陳嘉豪喇屌

今日咁少人打氣區又成日靜落黎
咁叫好氣氛
香港贏日本捧東亞盃個場有無入場
個場先叫好氣氛

av真係

發覺我東真係好撚無辜
日日比班傑狗狙擊

今日咁少人打氣區又成日靜落黎
咁叫好氣氛
南華亞協四強對西亞佬個場有無入場
個場先叫好氣氛

為土炮爭返啖氣

港隊打mks果d先叫好氣氛

東亞個場叫好氣氛?
有冇入場睇過南華亞協?

條友響佢Facebook講？
一陣就比隻小氣鬼block撚左

兩場都有入
南華個場好氣氛d

老實講，而家d球迷熱血過7年前好多

香港球迷其實有進步既
唔好比佢停啦

係

今日唔算多人，不過氣氛好好

啲人仲大大聲話大球場氣氛唔好

攞全場爆滿同三千幾比

遇著落雪，傑志會唔會輸雙位數

咁講真同樣入場人數就緊係旺角場氣氛好啲啦

其實都係睇入場既肯唔肯嗌，肯唔肯打氣

大球場坐爆又個個肯嗌既話一定好氣氛過mks好多

韓國早2日好大雪

四千人都無都幾失望

加價趕客型marketing
其實50 100呢個價咪幾好

擺旺角場就過四千口廿

買09打正選點睇？

我都掙扎過入唔入場

我覺得件件aim陳嘉豪接班比較實際

Jesscia 真係好正

補補身先

近兩季av體能好咗好多
有跟開傑志波就知

同意

不過認真
呢隊傑志係分組賽
爛船都有三根釘

其實而家佢體能ok 只不過d換人會第一時間諗佢

相對

狗志惹的禍

傑志馬達

東狗見到傑狗搵到華杜斯呢類外援
心諗迪高一定勁過佢

點知華杜斯企住踢都Carry is

除左鵬 朱力士老豆 金東進
其他都打得好

華杜斯真係好撚高質

幾下長傳 cls
d封位 指揮中場

物有所值啦 無華杜斯上半場無打得咁輕鬆啦

真心多謝放facebook果位巴打

由上半場開始 同frd開賭 av幾時被換走
點知今場av緯打足全場同加時 仲要有波入
好感動

有個伯伯係咁同我講 林10之前邊打到咁耐

下半場有個阿叔係咁屌鳩高比
一入波即刻靜左

衷心感激

其實今場氣氛好係因為戰情峰迴路轉，落後，追平，反先，被追平，絕殺
先牽動到球迷情緒，令到好多原本圖書館球迷都出聲打氣

Av今日hold到波俾到波
反而均宜岀幾腳波都

On9 係咁比人屌坐番低，香港球迷咁鍾意坐定定靜英英咁睇波既

我走果陣都聽到有abc話av係mata

豬sir搵費蘭度打左閘係咪on9

沈打翼不如出鄭展龍

可以挑剔
但全隊得返佢一個左腳

細佬今日80分
走動好多
有球半單刀輸太廢

我寧願放細佬打